好奇一問，通宵更係咪「老馮」要做多啲嘢

通宵更係咪應該要輕鬆啲

睇咩工

通宵更俾人嘅印象係得閒到可以返去瞓
實質唔係
但可以不斷加workload

但通宵完第二朝做唔到野，次次畀呀頭屌寧願我早D返工都唔好通